Good Boys《曳曳同學會》劇透討論區

睇完覺得套戲超正
班演員演得好放

前半段體現青春期個個都會想扮大人
從而做出一d岸鳩嘅事
飲酒扮大人應該個個都試過
亦好在意人地眼光迷失自我

後半part講出即使細個幾fd都好
成長過程都會因一d事同人而漸漸疏遠

大量笑位
亦有反思位

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

笑得幾開心
以為另外兩個會比姊姊咀

左邊條女有啲Asian味
有段著白衫背心追細路對波震到

留名

幫nb賣廣告

好睇好笑又傷感
係後巷幫lucas駁手

以為最尾姐姐會幫手安慰

d姐姐仲要high 緊

睇左兩次
好正

玩到好癲
對白好搞笑
三主角各有特色

會唔會大個怕套食姐姐

過馬路果到係jm9

你講highway果度？
唔知點解明知一定無事
但個心都為佢地緊張

成套都好鳩但好撚好笑爆笑位好多

有d笑位預告出左入場睇仲笑得出
個黑仔lucas好鳩

Superbad

Lucas真係最撚出位果個
好撚好戲好撚有喜感

黑人真係好有搞笑天份

幾搞笑都好 一定唔會做到主角
I mean 依套戲入面

成撚日尖叫

將肛塞珠鏈送比個女仔時笑到仆街

塞枝啤酒入褲浪又係笑到痴撚咗線

好少留言 咁少人睇？

呢排啲人無心情睇戲掛

又係
不過依套睇完真係會放鬆左一陣

個黑鬼咩都講唒岀嚟好on9

條女好似T-1000咁跑

好撚正

有無人知佢最後一個女朋友叫咩名？
但 應該路人甲黎🙈🙈🙈

果個又係似亞商人

今日睇完 好好笑
有d位柒到唔敢睇

睇咗
最好笑有老母帶咗2個7-9歲嘅小朋友去睇，
完場嗰陣個細路問佢老母：下次可唔可以帶我睇多次，鐘意睇呢啲多過卡通片

根本就是亞裔女性

長期戰鬥，睇下戲，放鬆下啦。

睇戲係亞樣
但睇ig又鬼鬼地
應該係mix

睇預告三個𡃁仔睇鹹片見到多P
問點解個女人有咁多個老公

呢一段係咪cut咗變咗繼母嗰段？

好睇笑足全程

係 仲有幕3條友係快餐店搗亂都cut左

我覺得佢幾乎每句對白都係咁好笑

唔 cut 會變三級片？

btw想睇seth rogen客串點知冇

Seth Rogen 只有喺預告片前面以監製身份同三個主角9up

我以為佢有其他客串

唔關事，應該想套戲節奏好d掛
印象中仲有幾幕cut左

預告嗰時都未知要 cut？

搵急救公仔試錫

肥仔黑人自爆好撚好笑

不嬲預告有 唔代表戲照出

琴日睇見到有阿媽帶埋個女黎睇
個女睇落真係小6中1咁上下大
大佬啊唔好咁痴線好嘛